如果將抖音變成反共平台會係點

係咁不停upload警暴 榮光
到底會係點

原來估值750億美金

2012年3月创建于北京，其后不断进行扩张，开发出多个在中国大陆较为流行的APP（如今日头条，抖音短视频，西瓜视频等），。2017年11月其月活跃使用人数超过2亿，[3]2018年8月香港本匯鯨媒體投資公司旗下富比世對其估值达到750亿美元，成为全球最大的独角兽企业[4][5

會ban晒囉 有咩會點

國際版如果佢ban即刻可以告

你試咗未？

Push

朕未試
但係拖低香港小藍店冇乜影響
梗係搵佢大公司黎搞

根本應該專注邊間大陸公司走出國際就幫佢收尾送中

試咗再講嘢

國際版見過個頻道 放好多私了片

放警暴囉驚佢有牙

應該會被刪
有審查喎好似係

其實係好認真建議嚟
一兩間藍點算啲乜
玩就玩呢d奔向國際嘅大陸公司

記得之前有個外國女仔用抖音拍化妝片
條片入面佢叫人關注香港嘅事
跟全就畀人ban 咗

咪傻啦 有鬼妹試左啦
接近半個鐘既化妝片只係加插幾分鐘既撐香港反黑警既內容，已經比人封左account，上左新聞

樓主天真到

pp

依家迷咪左國際頭條囉
It’s what we want

未試過唔好話我天真

應該引佢大量ban

佢有新技能
佢唔會BAN你 你一樣UPLOAD到 唔會REPORT你
不過人地睇唔到你條片